覺唔覺支那人今時今日仲照住孫子兵法黎玩外交

侯斯頓蔡偉仲玩緊「虛張聲勢」，夠鐘係又係死狗咁走人

支那人相信「兵不厭詐 」，覺得呃到人係自己醒目
上至中共高官 下至街頭騙子都係靠呃呃騙騙
根本成個民族都冇合約精神
係美國佬先治到支那人

錯，只係中共理解唔到孫子兵法既精髓。
而美國佬就做到不戰而屈人之兵喇

講真,大家一齊守規矩,唔好死要面,空口講大話咪好
依家只係浪費緊大家時間
我真係好撚憎啲不自量力嘅國家

實力差太遠，孫子落到黎都幫唔到手

西點軍校出黎既一早精通孫子兵法

鬼佬軍校有孫子兵法做參考書架
而大陸最叻就係要面子

孫子：屌你 輸撚到咁點幫你

小學程度既人點會理解到 孫子兵法
連戰場都未上過
想當年毛魔真係上戰場架

孫子兵法係在於應用
一班小學雞靠權鬥拎到領袖個位
邊撚識運用

十則圍之，五則攻之，倍則分之，敵則能戰之，少則能逃之，不若則能避之。

都仲未知,以為自己同美國55波

玩到咁都孫子兵法？我玩三國志都勁過佢

我覺得係跟三國志（威力加強版）嘅計謀：埋伏、反間、煽動、造謠、火攻、間諜